FOREX MT4 EA試水 召喚熱愛自動交易的你

兩個Exness Cent帳號
各40000Cent(400USD) 起步試水溫

MT4: 7294324
PW: TPit2017
Server: Exness-Real4
3月8日開始掛 暫時盈利為8號470.88(1.18%) 9號1308.74(3.27%) 10號1191.82(2.98%) 之後再每日更新
哩個用Zigzag做指標既Martingale, 搏頂底反彈, 訊號出現落第一注(0.05lot), 每8pips落多注1.5倍 平均價5 pips take profit, 開左14個Currency.

MT4: 8726740
PW: TPit2017
Server: Exness-Real6
3月8日開始掛 暫時盈利為8號216.97(0.48%) 9號1320.79(2.93%) 10號1358.17(3.02%) 之後再每日更新
哩個復雜D, 以掛單為主, 類似Price breakout, 同樣係Martingale但唔用指標, 現價1pips同時掛0.1Lot Buy/Sell Limit, 價格上升同時修改Sell Limit為更高價(反之修改Buy Limit)直至一邊成交.
情況1) 如Buy Limit成交價格繼續上升, 到盈利點就take profit, 再現價1pips重新掛一個Buy Limit, 而之前未成交既Sell Limit一直都有因為價格上升而修改為更高價, 依家又變翻兩個掛單等是但一邊成交.
情況2) 如果Buy Limit成交, 但又未能升穿盈利點而回頭令Sell Limit都成交埋, 咁就是但一邊到盈利點就出場先, 然後重新掛翻個Limit, 另一邊超過2pips再掛第2個Limit(0.1,0.2,0.3,0.5.0.8,1.3...), 同樣跟住格價升跌改掛單價直至是但一邊成交, 如事者落左幾注既一邊平均價高/低左更容易離場, 比起固定點數落注更人性.

歡迎熱愛EA既巴絲一齊鳩流鳩流
未玩過既巴絲可以去Goole Play/ App Store搵 Metatrader4 ,添加上面兩個帳號就可以睇倒交易情況
[size=5]祝各位搵倒剩倒身體好 [/size=3]

頂啊 一開PO就柒左添
請無視最後既SIZE

支持
做唔做到scalping?

入唔到

第二個只係做一個方向？

之前望過下個原理 好似係計朝早開市錯價?
唔太確定 或者等我得閑再睇下先再答倒你

我試左 兩個都入倒 睇下有冇選錯SERVER 同埋密碼要分大細階
第2個係兩個方向都做 是但一邊條件成立就會掛新一注, 是但一邊平均價到盈利點就會清晒果邊既order重新由第1注開始(0.1lot).

盈虧更新:
MT4 7294324: 3月13日 +$481.19(1.2%)
MT4 8726740: 3月13日 +$428.22(0.95%)

完全不懂外匯

如果有期指底應該好快上手
都係買升買跌 一日24小時都可交易
YOUTUBE搵下外匯教學有好多片可以參考下
睇下岩唔岩自己玩

3月14日盈虧更新:
MT4 7294324: +$438.85(1.1%)
MT4 8726740: +$554.16(1.23%)

有興趣

3月15日盈虧更新:
MT4 7294324: +$1675.54(4.19%)
MT4 8726740: +$1275.04(2.83%)

多謝耶倫

巴打有冇交易緊?

巴打用咩vps

Martingale 會唔會有max risk limit

之前做野買落既SERVER 依家掛緊十幾個MT4

唔會 因為我覺得Martingale就係等於risk
如果有LIMIT 加兩注就好易會止蝕
哩兩個方法都要有幾大既資金去俾佢蝕 所以我發現幾岩用係CENT到

預期回報係一個月幾多？

每個交易日1% 有多當BONUS
實際幾多到時先知

imho Martingale 最後都係會爆 定期拎到賺左嘅profit 出嚟比較穩陣
巴打仲有寫咩類型EA 玩

我主要都係Martingale 一來增長快 二來唔加倉成功率高又搵錢既策略我覺得難度非常之高 高唔在於點寫 係個諗唔出咁既策略
手上仲有另一款都係加倉型 但就平注加 暫時測試緊

最近諗住寫個三個兌計錯價既EA 上網見幾年前已經有人做緊 唔知依家仲有冇肉食 有結果再同大家講

3月16日盈虧更新:
MT4 7294324: +$800.78(2%) 提款$6400 CENT
MT4 8726740: +$1917.74(4.26%) 提款$7100 CENT

demo 定真錢account ?

真的 不過係cent
1usd=100cent

樓主ac2 and usd好精彩開左十一口
期待緊個巿屈番轉頭

AUD/USD

雖然美分 我都好緊限 爆與未爆的邊緣
但如果星期一翻一翻轉頭就飽啦

3月17日盈虧更新:
MT4 7294324: +$898.71(2.66%)(Total 21.51%)
MT4 8726740: +$1171.54(3.1%)(Total 22.02%)

MT4 8726740哩個睇黎LOT數落大左出左事 暫時P/L-$33800(-89.38%)
不過睇翻落注位置 方法都係可行 如果爆左會0.05再試

有無試過用唔同時段(asia/eu/us time zone) 去做或者某d 大figure 出之前pause 左個ea 佢
一行大單邊就好容易gg

我想問mt4點set autotrade? 同埋你係掛啲咩signal?

好有興趣auto trade

求指教

3月20日盈虧更新:
MT4 7294324: +$295.47(0.87%)(Total 22.74%)
MT4 8726740: 已爆, 扣翻之前拎出黎既$72 $輸330左右 過兩日入多400用0.03-0.05試

之前試過SET交易時間 過左交易時段持倉少過10個TRADE就平晒佢 OVER就KEEP, 效果都唔係十分明顯, 平左佢分分鍾果日既PROFIT都唔夠貼, 唔平到之後再交易可能已經挾到天咁高, 同埋我覺得有NEWS都係一個機會, 當然風險都一樣有, 我都係偏向24小時交易多D

巴打玩FOREX玩左幾耐?

我今年二月開始試下玩 少少地拎左200USD出黎試下 一邊睇下書 一邊得閒無事Trade下 而家蝕到得番175USD左右

有冇嘜書特別推介? 多謝先

首先你要有一個EA(Expert Advice)即係一個交易策略, SET佢幾時買幾時賣, 簡單既例子RSI由30以下升上30以上買入, 70以上跌落黎70以下賣出, 又或者MACD上升交叉買入下跌交叉賣出之類,買幾多加唔加倉加幾多,全部SET好晒就可以開波, 唔識寫就只有買人地寫好果D或俾錢叫人寫, 視乎復雜情度由幾百幾千幾萬都有.

如果你冇策略可以去官方跟人地D SIGNAL, 人地買你就會自動跟住買, 平倉又會跟住平, 佢賺你就一齊賺, 但要控制好自己資金, 一個月20蚊美金到百幾幾百都有.

FX玩左一年左右, 之前玩左幾年期指無意中接觸左FX先愛上, 書我都係之前上網望過兩眼就冇睇,唔算真係睇過 , 控制好止賺止蝕既心態, 十本有九本書都會叫你做好哩樣, 如果你有睇圖底子既可以研究下平均線同TREND.
其次一定要留意D NEWS, 例如大選 非農 加息 恐襲等等, 如果初玩最好玩EURUSD比較穩陣, 帶有NZD GBP果D就唔好玩住啦, 一日內可以來回地獄又折返人間

我已經著手研究緊技術分析指標 rsi William etc..

如果想靠自己由0開始應該點做

以我既認知就係依家分開左：1 設定策略
2: 寫program

如果我唔識寫program要點做？

同埋 我知道signal同autotrade係有分別 係咪set signal 之後人手trade 會岩新手啲？

好多問題 謝指教巴打

如果全autotrade 點樣可以account 到news?
定係要轉手動？

寫過幾個ea留名
Btw 巴打有上開FF?

RSI只係舉例子俾你參考 實戰最好唔好用 因為佢話超買 但冇話唔可以繼續買 跟住佢黎做TRADE好多時會中伏
唔識寫program上面有講 只有買人地寫好果D或俾錢叫人寫, 視乎復雜情度由幾百幾千幾萬都有, 仲有另外一個方法, 荒間有D可視化EA BUILDER, 即係俾晒D OPTION你選, 例如 當咩咩線升穿咩咩線就買之類, 但係一個人性D既EA哩類功能係滿足唔倒
使用說明自己YOUTUBE睇下
SIGNAL唔係指標顯示出黎果D SIGNAL, 我講既SIGNAL係官方既收費服務, 例如我自己做TRADE可以放上網收月費同人分享, 有人訂閱左就可以自動跟住我D TRADE黎做 幾時開幾時平開邊個PAIR我係由發佈者決定, 發佈者做左D咩, SIGNAL哩個功能都會幫你跟住做.

之前見過一個EA可以自動 自己未試過
MT4 Tools>Options>EA 入面有個Allow WebRequest listed URL 加入一個新聞PAGE 例如 [url]
[/url]
EA CODE 官方有
有興趣可以自己研究下
新聞睇你要黎做咩 如果控制EA避開大單邊市 都幾可行
但如果你要黎睇新聞對個市有咩影響 咁就冇必要寫哩個功能啦 可以自己手動

Forex Factory? 哩個之前都有上 研究下人地D策略
後尾睇得多就冇上了 自己埋頭試

自學有冇可能？

利申非engine 人非cs人

多謝你

留名

唔係話冇可能既 不過前路就崎嶇D
如果想速成可以Youtube搵Visual Trader Studio(VTS) 可視化EA BUILDER暫時覺得哩個唔錯
如果覺得都係難 或者考慮下Multichart 另一款交易工具同樣支持自動交易 功能仲比MT4強 只係普及性差D 自家開發既EasyLanguage 大部份CODE都簡化成英文 有興趣可以去Youtube望望

3月21日盈虧更新:
MT4 7294324: +$1096.85(3.25%)(Total 25.72%)

謝謝你

尋日用巴打戈個網 有啲野唔識set
有時gen左個source 佢一禁compile佢話有bugs

正常佢GEN出黎唔會有BUG
你係COPY去MT4 EDITOR出ERROR?
或者UPLOAD個MQ4幫你試試

Ok了

3月22日盈虧更新:
MT4 7294324: +$1302.28.85 (3.85%) (Total 29.51%)

Great! 下一步就可以去MT4下載history data做backtest, backtest唔爆 或者風險唔會太大先好落場

我set左個策略 （用stc）試下啦 初頭都賺緊錢 50000usd本 佢初頭賺到最多57000 但係佢最後8次交易 輸番哂 唔知點解個lot 佢由尾8次變到做每一次落8lots 癡左線
唔知set錯咩

試緊巴打你介紹戈個vts 我本身讀urban 學過rhino glasshopper 個系統係一樣 都係唔需要你識language但可以寫d logic出黎

咁就更快上手啦 期待你既作品

VTS有冇免費版?

巴打個EA諗住放上market賣?

好似得7定14日試用 之前下載過 但過左試用期都仲可以用
可能只係限制左某D功能

用成功既EA黎做TRADE係好過拎黎賣 二來MARKET賣野要解答人問題 都唔係咁易做
雖然依家未算成功 但都唔會有咁既打算住

3月23日盈虧:
MT4 7294324: +$660.14 (1.95%)

3月8日至今總盈虧:
+$10810.11 (31.99%)

800變10810，犀利巴打

800係美金 10810係美分

請問用咩公司 交易費低d?

推

外匯有幾種交易模式
ECN/STP 有手續費 1LOT 幾蚊至幾十蚊美金不等 好處SPREAD低 有時甚至低至0差 所有交易會經你個BROKER掉出去市場 等其他人同你成交
MM 大多數冇手續費 SPREAD會較ECN/STP高一D 但多出黎既點當係手續費 其實都差唔多 交易對象就係你個BROKER 即係你PUT 你BROKER就CALL 食晒你D單 俗稱對賭 好多人都介意哩樣野 搶心佢會做D同佢對賭既人不利既事 但其實可以少擔心 一間開左咁多年既大公司絕對唔會做哩D野

綜合以上ECN同MM既分別你自己選擇要邊樣 下面幾間我用過覺得唔錯 或者有其他更好 歡迎提供
ECN:
ICMarket Exness ThinkForex

MM:
Exness ThinkForex FBS

如果要CENT ACCOUNT只有MM
Exness FBS

3月24日盈虧:
MT4 7294324: +$700.77 (2.07%)

3月8日至今總盈虧:
+$11322.02 (33.5%)

仲有D我聽過評語幾好 但我未用過 你可以參考下
OANDA
NORD FX
PEPPERSTONE
TICKMILL

巴打我唔係好識整BACKTESTING

另外想問呢

我假設個策略係用STC

當K線升穿D線 AND 係25以下 就會買入

當K線跌穿D線 AND 係75以上 就會賣出/平倉

我應該係FOREX BUILDER 入面 SET buy, close buy

定係buy, sell

定係4個都要SET???

BACKTEST去YOUTUBE搵教學 打字好難講得明
係要SET buy>close buy, 唔係buy>sell因為外匯可以鎖倉

因為成日backtesting 個result 好怪
啲lots 成日唔同 同埋去到63個trade就max 左

謝謝你

唔該哂 新手想玩最細果種 係咪可以跟你用果間？

Yes, 最細既就係CENT 即係比正常帳號細100倍
如果開戶可以係我名下開 你交易我會有少少佣金 100CENT LOT有3-5美金
到時結算完我全數過翻俾你 咁就可以更加慳倒交易成本
用下面條LINK開就可以

某D BROKER有單個TRADE LOT上限 例如最多一次落100或200LOT
另一樣就係BACKTEST果陣如果係星期一至五 SPREAD可以選CURRENT
如果係星期6日就手動填翻平時個真實SPREAD 因為大多數BROKER收市後點差會大到離譜 如果你用CURRENT黎TEST就會好大出入

3月28日盈虧:
MT4 7294324: +$719.81 (2.13%)
提款$5800(即58美金)

3月8日至今總盈虧:
+$12082.67 (35.75%)

睇唔明巴打12082 係120usd？

YES, 由頭到尾都係美分 1美金=100美分
戶口入面40000本金都係美分 即係400美金
+$12082.67 (35.75%)都係美分 即係400美金由3月8日到今日 賺左120美金

掛多一兩個月如果KEEP倒咁既成積 就用1萬USD開夠佢25個 或直接1個1萬
賺左分多個出黎 賺左再分多個出黎

3月28日盈虧:
MT4 7294324: +$400.05

3月8日至今總盈虧:
+$12673.46 (33.65%)
統計指標提款後出現計錯數 以後以官方統計為準

3月28日開既新AC
新AC1: +$207.73
新AC2: +$102.2

3月29日盈虧:
MT4 7294324: +$1499.13

3月8日至今總盈虧:
+$14058 (38.76%)
統計指標提款後出現計錯數 以後以官方統計為準

3月28日開既新AC
新AC1: +$1759.2
新AC2: +$1218.6

由於Exness Cent最多一次開20LOT
有機會平倉後會轉去FBS重新黎過

4月3日盈虧:
MT4 7294324: +$843.12
新AC1: +$1387.4
新AC2: +$1736.8
所有ACC已平晒倉 稍後會轉去FBS 另外再掛多兩款EA

好強大 係咪要不斷轉指令?

開左自動交易就唔洗理
鍾意出街又得 打機又得

巴打你唔係爆左個AC咩,而家計埋爆果個都嬴緊?

點解要分AC?RUN唔到EA/TRADE唔同PAIR?

EA用緊咩INDICATOR為主?(知道敏感,大約講下方向就OK)

你應該用緊MT4, 但上面又有條LINK係MT5既?

先開左兩個400 出左200 爆左1個 後尾開多2個又賺左幾十 TOTAL蝕100左右
分開係因為MM平台好多時LOT數一大就會滑價 可能唔太關事 但我硬係覺得有關
指標同點運作第1個PO有講 可以去睇翻
我係用緊MT4 果條LINK係MQL5 唔係MT5
係官網黎

巴打 有野想揾你
telegram : rickychan0

未試過add人 你睇下有冇add到

新手路過留名

想問下FBS好用？ 其實當我入100us入去玩 係咪最多輸哂100？唔會嘔凸？

Fbs算係唔錯既一個
美分冇乜特別限制 仲有100%贈金
100usd最好開美分 即係有10000可以用 加埋贈金即係20000
後台仲可以cashback俾自己即係交易完會有少少佣金俾翻你

入100最多輸100 好多平台輸凸左都唔會叫你補

好堅喎屌

轉左去FBS 一共開左5個40000美分AC
依家只掛AC1個EA, AC2放棄
以後改為每星期更新一次
4月3日-7日盈虧:
434+896+1083+1506+1998($5919.29 17.32%)

EA初試非農 但波動唔太大試唔出D咩 期待下個月再黎過
今個星期又炸火車 又射飛彈 又非農都死唔去 信心又大左

3個新EA已經完成得7788 穩定後再報告

巴打仲有無玩 我仲睇緊嫁

有啊 不過冇用哩個方法啦 星期一開多5個AC 前日爆左兩個
遇著哩D大大單邊都係有D危危地 不過睇翻如果5個PIPS食 改為2-3PIPS應該冇問題
依家轉玩scalping, 食1-2PIPS就走人, 仲試緊

scalping 分享下指標
好多時中伏

暫時都仲係研究同測試階段 過程有D繁覆 可能到最後原來係唔得 得個吉 所以暫時唔打算分享住 等有個明確結果再詳細說明

支持

Lm 支持巴打
好勁

做個backtest 由07到17十年，過到無爆倉先玩啦

你用martingale既話好難討論落去
咁本玩自己